做緊main con你問我答

由二判做到大判，你問我答
盡量快問快答

多唔多返7日?

返5.5日，但經常ot

Same2判轉大判

大判人工高，福利好

大判想識人，大家吹下水

做左幾耐細判先升
HD 定 degree

長短週?
人工幾多?

做左三年二判
後者

長短週
人工比二判好

你係E&M定結構?

有無跟判頭去叫雞

我無野講

無

HD 通常做幾耐先升到大判
有冇拎牌？

咩位

無牌
睇你識唔識野同識唔識人